iPhone 爆mon

巴打們 我岩岩跌左部電話 跟住爆左mon同home制都壞壞地 又過左保養 請問邊度維修會平較好

利申 學生哥一名 無咩金錢

仲以為係啊妹比人搞大左個肚段潮文 好失望

Taobao 自換

巴打 我無阿妹但真係爆左個mon

想維修多啲

apple store 啦
街鋪間間都古尻惑

先達4舊左右

apple啦

個moon無爆就得啦

過撚左保應該好貴

$2000左右
仲要係翻新機

問過話大約2500

今日換 1159

咩機型同住邊？

觀塘廣場有間幾好。

巴打apple?

6s 天水圍

我而家唸住去apple trade機 換部ip7plus

爆芒唔會要

爆玻璃定成個mon？
屯門有間幾好 上次整完

北江650

番大陸搞，兩百蚊點都有找

係 沙田個間

爆mon 1字頭
爆埋液晶就2字頭

小心俾人換走液晶mon

葵廣300幾